點解d人會話Polyu 係VTC旗下？

諗極唔明有咩關係，有冇人講吓
利申 非polyu/vtc學生

VTC同POLY都係我旗下既

VTC機構成員

高級版職業訓練所

其實唔多人知 咁都俾你知道都幾好嘢

因為poly同VTC 一樣都係當學生係狗咁撚嘅職業奴工訓練所

駁唔到

即刻有ive廣告

因為讀野 practical 冇咁離地。

你試下讀ust d野 離地到撲街，d野讀完畢業出黎冇l用。

VTC is watching you